好耐冇打過架 想知自己實力有冇退步

幾年前可以一拳打死個有腹肌嘅MK仔

而家應該退步咗好多

有冇手足可以陪我練習？

你個名

細你老母

有冇人想打架？

邊位反笠手足分身

真系想打架

TB有冇腹肌

又泥沉船事件？你一秒出到幾多拳？三年幾多實戰先？

千其唔好搵會然@佩雷斯主席打
佢出名四手天皇 一秒一千拳

留tg

世清嬲完未

冇小氣過

我做緊肉酸做嘅野
背後捅人一刀

系米佩雷斯主席funson來

有啲似

唔係牙

樓主癲到

你點知幾年前可以一拳打死mk?試過呀？

宇清得

我都得

搵宇清打返場